# Operaciones con matrices - 2014

## Clone

```
git clone https://IsaacYAGI@bitbucket.org/IsaacYAGI/operaciones-matrices.git
cd operaciones-matrices
```
## Compilación

Se puede hacer uso de **Bloodsheed Dev-Pascal v1.9.2** para compilarlo. Abrir el archivo \*.pas con el IDE y compilar el ejecutable presionando el botón **Compile Project**.

## Sobre el código.

Es un simple programa escrito en Pascal que permite realizar operaciones de matrices tales como

- Sumar
- Multiplicar
- Calcular transpuesta